美股認真討論區 MCCCVII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

連登活躍股票月結加權指數 (3月份）投票

1/.每月尾重投一次，星期一開市前公布下月結果
2/. Weighting 按票數計算

爛果姐係爛果 永遠唔識好好咁升

星期五臨尾5分鐘果條大陰燭實屬凶兆

奈巴

TSLA TSM ARKK屌晒你地老母

做咩

織業損首同我出嚟

平時0.5-1% 我都可以當balance 期權咁做trade
aapl 硬插3%真係冇得呃自己

3月1 全民黑衣

tsla

點解窮人愈窮？

入面d comment 真係笑死

最下係MDD
中間係Close/SMA(252)
SOXX 之前個頂, 係歴史上離SMA(252) 最遠水平

p.s. permabear: i have a SOXX postion

TESLA老母係到

2月真係冇晒
不過3月嚟喇

SMH or SOXX

AAPL已死

SOXS

一個post 完個個淡風好重

星期一又菁倉派大戰SH派

我始終型住nq10%都未回到點會叫完

唔計妖股 four同cvac真係算自己揀賺得最多既股

出面啲好友post 好恐怖
時事台都好恐怖
都係呢度好

呢度有個巴打介紹隻ETN 118叫我上車又係好野黎
跌市唔識跌，要多謝但唔記得邊個

突然好淡

極樂靜土充滿理性的聲音
好友淡友平等

唔講仲以為聽日打核戰

平盤一>趺市二>大插三>閪冧四>崩盤五

boz i am back

上次一月人人都咁淡就升左半個月

check 返scraper 原來你星期五無上水
難怪個po咁正能量

升旗一

都係嗰句 個個悲觀好過個個樂觀

正式宣布反修例運動已經輸了 （2019-2021）

#20 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

個個都睇淡
好友就夾死啦

雖則我SH，但股市跌我都會傷心架

我都係
兩個月profits冇曬

星期一再趺 YTD要變負了

GME 個陣真係睇轉身

Stonk only goes up
Never bet against us

準備比教主岀賣
Feel到教主二五

跌跌更健康

（有圖）根據我嘅分析，下星期一納指會一定會跌到仆街

今次放心哂

發現誓死SH TSLA既我真係要有全世界都係錯得我係啱既信念先可以入黎

伊藤教主?

唔得啵

如日中天條撚樣

我都重倉TSLA

佢真係撚樣黎

教主係個死人頭
美股認真討論區 MCCLX

真

有一回薛教主對我說道，「你買過美股麼？」

我略略點一點頭。

他說，「買過美股，……我便考你一考。正股的正字，怎樣寫的？」

我 diamond hand 妖股，便回過臉去，不再理會。

薛教主等了許久，很懇切的說道，「不能寫罷？……我教給你，記着！
如！日！中！天！
這些字應該記着。將來做投行的時候，寫 analyst report 要用。」

點解要咁做

條友真係好撚柒

係死人頭

SH10年到時睇下邊個贏

教主威武

SH10四成機會爆炸

突然想搵翻邊個7死倉金波gel頭

我都係

3月冇埋本金

驚閪
淡友遲早又被屠

聽日又要開祈禱會

岩岩用五線石神譜分析過好多股都接受中線
可以入市了

幫佢地超渡

超渡你啲tesla

.........

暫時結果

咪咁搶口喎

Bb好無意思呀

石教 NO.1
IZEA
XLE

仲有人投U

IZEA/MAXR 咩黎？

潛水艇

如日中天隻sft冇人投

對上一次科網股回調用左10年時間先上返前頂

教主25

IZEA KOL 平台 西蛇推既
MAXR 太空股 摸頂巴推

我投左啦屌

證明唔洗驚沉船

召集信徒大會
聽日不問價
入!

股市最危險既月份終於都有答案

暴絲繼續吹

個價宜家的確幾好屌

建議如果星期一仲係跌,本身又用緊支牛既人可以考慮清倉轉去其他broker趁回調呢個機會棄用支牛係好重要

轉IB 反正支牛都係IB落單

bb世界第一

一齊上船

Diu又中12隻

屌7你丫

Maxar Technologies is a space technology company headquartered in Westminster, Colorado, United States, specializing in manufacturing communication
唔通就係我搵緊既野

邊有咁易

我大寶寶扯旗個日你就唔會再屌我

到時先算
而家屌7你先

16隻

連郡個風險取向偏迴避

好事嚟

1 2年tesla股價就可以揸10年

得1隻舊經
重以為會好多

555好撚好睇

龍騎都係

5大Bigtech 已成廢老

閉起雙眼你最掛念牛
眼睛張開NQ竟是熊

...

都算唱到 呢首好難改

仲有一日快D投票
一票都不能少

3月被上年拉低曬

大家研究下

恭喜GOOG巴同CAN巴同LEVEL

Bb已死，剛sh的你哭乾眼淚

星期一

一講你就上嚟

星期日都要溶

Hi

rain 做社工好過做財演

前來跳樓，借故鬆開我的手

事實上佢D VIEWER都係一眾股神

Or貪圖佢美色

每晚過後, 你已CHING CHONG了沒有

咩黎

每晚FREE FALL過後, 你已CHING CHONG了沒有

說升市肯定長久
哪有牛市永無盡頭
過去的股只在乎曾擁有
一升返上去便要走

而我卻確信係我戇鳩
望住個市變成柒頭
無從解釋 點解插左落海
闣冧過後熊軍仍長存不朽

傻散受痛苦被懸掛正柒頭
切左船長碌鳩塞入去佢籮柚
看 血在流快清倉唔保留
持續不死被割輸到萬世堪休

誰人受痛苦後遺棄了木頭
要將一切奉獻於契媽的手
看 價又沉仿似引入空頭
唯望得到t shirt已足夠

未驚過你上嚟

藏在淡友背後，你已菁蒼了沒有

但你我至少往後，成為了淡友

Stonks only go up + BTD

百度點睇

肉丸大船 輸死了

你新黎架？

五線石都唔識

張幅圖當桌面先

用牙石意志屌你屎眼

buy the dip

上網search唔到

高階野上網search唔到正常

要資深美討會員先識
會員身份可以payme 加入

盡殺巴打的好倉
就見鐵底要陣亡
磨了最惡的刀對望
你已在悠悠長夜裏
化身街裡流浪漢
嘗過地獄的火 有多燙

上年玩cpe果陣有間野叫CHK
原來又返生左

我學唔識五線譜

石室遺錄（LIHKG會員編號：292710），美股認真討論區台柱，作家，執石派創始人及連登指數核心創立人之一。2020年初發明五線譜分時圖閱讀大法，並於2020年3月至12月間主張Day Trade回報率優於長期持有的理論。至今發言極度活躍。由熊喵喵的證言所得，石仔家族極為富庶，隱藏於連郡多年的潛在超級大戶。

睇完tsla documentary 又對papa既信念加深左

Nakd呢d細價妖股應該唔同講法了
Naked Brands (NAKD)

Source: Shutterstock

When I heard that Naked Brands was becoming one of the Reddit stocks, I’ll admit to laughing out loud. This is a troubled company that was on the verge of being delisted. However in this case, Naked Brands needs to give a cap tip to the Securities and Exchange Commission (SEC) for giving the company time to avoid having its stock delisted.

你去每間大學science department
隨便都搵到個吹自己有"突破"的硏究
唔係話佢假
係"應用上"唔可行

聽日22:31仲講得出呢句再算

你個名

有papa 唔怕！

上年頁岩油落地獄果堆? WLL最後都冇事

盤前就崩左啦
洗咩等2231

大典其實無解䆁五石線係咩

要明就明，唔明就點解都唔會明

石仔寫既書

星期一

納DEE升
納DEE跌

熔斷

Website:

945開市基本野

封神了

係1701

升期一

極具前瞻性的破壞性技術分析
以統計學為基礎所建構的技術指標
用於量度市場心理以及未來股價趨勢
指標暫時只有為數極少的投資者使用
以指標之父-石室遺憾 於2020年初步投入
直至2021年 經過一年測試
順便在2月股災時
與大盤持平/跑輸

下面果個係咪薜教主真名?

第一個諗到QS

歐盤

美期0900

另個係另一個

歐盤價1701

腳油巴有冇跟開

唔爭氣笑左

MAXR 救過香港
一生愛股

呢排sq都係買唔落手，好衰唔衰入bitcoin,仲要高位入，bitcoin 呢排再跌可能會再拉低佢個價

Maxr 好野黎
我清倉都留番佢係到守倉底

你想搵咩

又狙擊

呢堆股今年全部冇運行

雷公個倉有幾大
貼左倉跑贏臭雞未

小弟有個疑問 啲大基金係跌市會唔會買Put推沖
契媽係咪因為公開持倉所以唔方便做對沖

金融fact-check｜日本女股神（戚風生）

尾上縫是一間居酒屋的老闆娘，能夠透過拜「蟾蜍」（即是癩蝦蟆）而準確預測股票走勢，成功圈得一班日本金融界精英的鐵粉，銀行行長、證券商老闆也加入追隨尾上縫，蟾蜍話講買乜就買乜。隨着1988年日股泡沬最璀璨時，尾上縫親身上陣，從銀行借入大筆貸款買賣股票，由股票風水師變女股神。據網上資料所述，尾上縫高峯時取得超過1萬億日圓貸款，計返當年滙水，差不多等於120億美元。日股攀上高峯之時，尾上縫已不再是一名居酒屋老闆娘，而是日本女股神兼女首富。

看到這裏，如果你疑惑點解咁大件事無人講，點解你從無聽過尾上縫的名字，其實你也可以估到故事的結尾。日股在1989年升上39,000點高位後爆破，兩年內累跌六成。蟾蜍不再發揮神力，1991年尾上縫更被揭發偽造存款證明而取得銀行貸款，而被判入獄12年。她的破產令日本興業銀行及富士銀行結業。

教主進軍樂壇

嘩今日先jojn
感謝腳油巴

呢到我睇錯

ETF 去sec嗰度有限制買啲咩
ARK is long fund

only can "long"

1個月後

臭雞

下一個就係契媽

同世界杯隻八爪魚一樣

雷公好大友 好期待佢轉態

性別歧視

呢到全部都絲
點會歧視女人

聽日賣咗佢 推佢落火坑
屌佢仲要搭沉TDOC船

大西北真係好多Tesla 泊街

好後悔35走咗

聽人講好多人鐘意幫d車拉花

SQ之前入個D賺到笑

price in突晒

Trailer Park Boys
喺Netflix 睇到
Canada啲劇真係鳩下鳩下
難怪south park成日串Canada 啲淨係識放屁

大家覺得聽日港股會升定跌？
無哂民主黨升升升
無自由跌跌跌

唔知啵

趺 繼續屌波波

本人已經24小時沒有進食

國家繁榮穩定
一國兩制行穩致遠
升！

基本法腐乳睇唔到有趺既可能性

有無人仲會長放5號仔，究竟銀行業有咩前途

其實成1.9兆美元即將湧出黎 真係唔敢諗會升到點！！！

玩撚完

28蚊諗唔到點解唔等埋今年再睇

其實你個名倒轉咗都有意思㗎

rip

其實成1.9兆美元即將湧出黎 真係唔敢諗會升到點！！！

開心事
有麵神幫手實滅世

其實成1.9兆美元即將湧出黎 真係唔敢諗會升到點！！！

大家RIP

一人1400美金買到好多ark

仆街

龍龍哈

係

其實麵神唔係尻up星期五咁走勢先出po

cls 瞬間5個人一齊post 好撚大件事

樓上咁多人關注咗面神
一齊post

1xx貨

大家駛唔駛整個投名狀gap down落地獄反燈返轉頭

老母麵開post

麵神gogogo

對佢d plan 冇咩興趣

反而想學下點做功課 同d 經濟知識

不過問佢經濟知識 以佢咁搶口應該叫你自學

有排捱

咁我遲d可以低價買pd

俾次機會

原來隻PD又返去45蚊大戰之地

重大指標來 勁過printer

你反燈得贏佢 佢仲係咪麵神

唔好諗住同神鬥

連郡恐慌情緒千升

石神譜得石仔畫先準
佢每次有新演繹

我地集合全美股台既燈力 燈返麵仔

好彩佢話入tqqq果陣走哂

條仔靚過大軍

但唔係好多已經加入左青蒼派喇咩
應該想再跌多o的入多o的平貨先係

係, 但同時都會推高通脹預期 thus 息口

應該唔係好多人清倉

尼個先係天時地利人和個人和

上個禮拜有人玩投票 9成人聲稱滿倉

我青(字)頭

暴巴料事如神
連麵仔都預計到

佢都開左post 依家世界冇奇蹟

麵神有提美元 會唔會dxy大插股爆升

好睇，興奮

面sir又吹雞清倉

強大指標出現

原來係咁 多謝Goog巴解答

麵仔都出Po真係玩完Biden亡國總統

聽日美股台vs 麵神

其實佢係fund manager, 你地贏定輸佢都會收錢

麵仔淨係燈到港股
美股冇用嫁

佢講埋話個市升成點

咁開心

玩完 面神話搵唔到會跌既原因
希望佢無貼倉唔計

其實成1.9兆美元即將湧出黎 真係唔敢諗會升到點！！！

麵仔正式封頂
聽日全清

點解GBP咁強
但係富時100都一直GOGOGO???

PTSD又要發作了

走了唔玩了

馬雲都比佢玩到仆街

大家聽日睇路 希望唔會血流成河

我個名叫媽咪哥 睇緊1137個陣呢就日頭 睇緊Tesla個陣就係夜晚 T.T

9月 果陣你睇返咩事
我係其中一個受害

美帝亡國了

熊哈 熊熊哈

星期六買唔切, 可能面神17:01all in tqqq貼倉....

亡國重新寫法律
合法玩幻幻

痴撚線

屌你呢下痴撚線
果陣好似完全無預期咁樣插35%

DKLM 又係非trading hour出post

屌 痴線

星期一再加sqqq call

屌原來拆股果日

得左bitcoin升果時SQ冇升，bitcoin跌果時SQ跟跌

呢個財經台我只信麵神一個真係神

腳指巴 可唔可以幫幫手問下雷公 麵仔祝福美股 聽日可以點sao操作

究竟麵神係真係 9 燈定真係識

仲有9月 Tsla 320買put
佢貼真倉係100%燈 無貼倉就難講d

你唔好質疑神 龍友應該畏懼

咪呃自己啦

cls 次次都中

呢個真

聽日開市就知自己既天真

正式宣佈玩 spac 股 再見

買多次啦最好put佢落地獄

呃完自己，唔認輸仲慘

嗰排SQ 230妹到200 一嬲放Q哂SQ 點知就直上260.....
話佢跟btc 又唔係, 唔跟又唔係...

連老母麵都出手
今次真係

今次面神 vs 沈大師

後者只係一件呃飯食的廢老

咪姐係唔關事囉 bit咩coin

用得terminal 你估佢識唔識？

No Bubble

下佢有用嗰個 bloomberg terminal 㗎 ？

幾時整個連郡vix

玩然

係啊
記得有次comment 出賣左佢用Bloomberg

屌我一直都以為佢係鳩嚟

蘋果搵佢做訪問 佢話自己只係一個好平凡既人

但係邊有可能中咁多次

神之所以係神 因為佢全知全能

麵神係擺到明睇到d勢出黎扮燈

救市plan vs面神買牛

呢度好多巴打打份牛工都炒得好勁

大家今晚可以del定apps年尾再裝返

用SoFi既手足 Good Luck
聽日真係大跌會開唔到

又真 對沖

金融市场一直是修罗场，它从来不是什么真善美大家你牵着我小手我抚摸你额头互道晚安的天堂。而这个市场的本质是通过操弄乌合之众（foules) 来榨取资本所得的地方。

而这个炼金术的关键原料就是贪欲（GREED). 华尔街最古老的伎俩（gimmicks) 就是pump and dump， 就是欲要其跌，先捧其高。

意思就是要炒作某一只股票，那就先炒的无限高，之后再狠狠砸下来。那么最早卖出大量筹码的几个赢家全拿，下面中场冲进去的韭菜们给这些赢家集体埋葬。而GME还有RIOT等几只股票的路数都是如此。

而重点在于不是不能持有这类股票，而是当你持有这类股票，你本质是在和恶魔共舞（dance with the devil),但是你要有清醒的认知，就是这个恶魔随时会宰了你，所以呢，拿到利润，不对就跑是小散赚钱的不二法宝。

~~~~~

思想是更高维度的战场，而并非仅仅是核武器。

思想有时候比核武器的威力更为强大。而价格(price)就是干扰我们认知的最重要的要素。而价格的飙升会引发更剧烈的集体投机，而在集体投机中将透支整个金融系统的流动性，当金融杠杆不断积累，这个杠杆最终将引爆整个金融系统。

即便是我们有了疫苗，实体经济也逐渐在复苏的轨道上，然而事实上是，接种疫苗的速度不够快，这一点以色列吊打了各国经济体。

这再度印证了我认为以色列将再度强大的观点。我们传统上认为，大国更强大，然而大国并不一定真正强大，真正的强大源自于人才。而像以色列这样的小国用自己的技术将自身武装到牙齿。他们也有许多大国本身不具备的优势。然而这些小国经济将在疫情后绽放出新的光芒。

实体经济的复苏不等于金融杠杆就将消失，再强的经济复苏也顶不过寅吃卯粮.

驚閪咩 最多咪對沖

我岩岩先對沖完

你慢慢會發現日日去對沖 又冇女 唔洗亂洗錢 到最後係美股輸個d 一下就對沖返

笑咗 以色列吊打各國經濟體
係咪要取代美國

果日開始大盤反彈

投多次票睇下連群指標
上次9成人半倉上以上 納指跌左成千點

半倉以上正評
半倉或以下負評

淡倉當負評

黎吧

菁倉派投我正評

充滿強國特色既一篇文
試用10000字講5個字既道理

又出神諭喇 fuck

其實講得幾好

中國當年d 頭髮豉油 偷呃拐騙 全靠人民既人材先做得出 冇佢地邊有今日既強大？

暴絲

星期五盤前死神圖救佐我

冇女乜都冇 唔洗洗錢 日日帶飯 返足7日

當你做到咁既時候 你發現美股只係佔你人生既一小部分

青蒼派仲收唔收人

教主

正解

教主點算

星期五果斷leverage 1.5斬到0.5唔知道係好事定壞事

三法-1000 + 神喻

準到咁 點會信佢係燈

一次半次就估神
次次都中就股神啦

用sofi會走唔切

我發現我賣下鏡頭買少啲玩具
都唔夠填我幾日輸十皮港紙profit個氹
所以今日出左去買玩具
過兩日去買新鏡頭

過兩日就知
可能係我地錯

麵仔根本就係掃地僧

佢都係為我地好 唔想我地豬錢 但又唔想出名

希望下星期一開盤會開逃生門

佢之前話atm 係失佐效

今次淡軍勢力強大

納巴，會坐呀，都冇得揀了
坐左先

教主你啲tsla還好嗎
我過左底去青蒼派
依家隨時可以接應你

已完

買邊支

已死亡

推連恐指數推到100

成個字頭比人鏟起

今次熊軍統帥係奉麵神既神諭出兵

支概股有成個国家做勢,估錯好正常

有冇外匯巴打可講講近排美匯急升有咩啟示

今次仆街了
唉

睇耐啲好
一兩日彈完又插過

教主要棄教?

星期一納指gap down

已被連根拔起

暫時 55波

mm 反左手未

羅家聰都係會multiple嗰個m1 or m2
去做valuation
佢話咁樣呢十幾廿年準確啲

一日未開市一日都有無盡可能
08年大奇蹟日 雖然我個陣都無落場

麵仔一個已經可以推到100

美元計價ge asset 要discount

星期五出data果下好震撼

清左1224g想入1635gm
屋企有24gm 2470gm 70200gm
早4,5年用開1635z
平時都係1635+70200呢段最啱用

星期一不問價加倉SQQQ

教主都想轉身

點解雷公近排成日出黎認屎認屁，變撚左廢佬咁樣
一時笑鳩d新手，一時又主動跳出黎認叻

岩岩買左黎70 200 2.8 好撚好丁

M1由年頭4000到依家7000

呢條友真係好小氣

我自己就呢一兩星期都唔操作住 慢慢搵好股等時機入

唔用呢d 手段吹噓下自己點收多d 會員財自

用蝗語講 膨脹了
本身我好中意佢 講大市講得最好

岩岩出黎做野果陣，同個師兄朝早食早餐
黑田： 師兄：

師兄：「唉屌好撚肉赤」
黑田：「又買左相機定換左車」
師兄：「琴晚買左層樓」
黑田：

Spac 係咪有平貨執啦

唔會
好多大芋入咗
跌好少

因為佢on撚9

rich

麵咪媽殺到黎，美股港股無得避

gameover

Panic jor

仆街，老母面開post 燈

usd jpy 呢個禮拜急升左1蚊
竟然冇人提

來溶斷派對

青蒼丙朗派難道要力壓如日中天派!?

no bubble

呢個真 睇得佢都係想學下野姐

識既洗咩睇佢

週末暫停收生

全cash點投

早期睇佢仲係好humble咁教人

雷公變了

今次算唔算印度仔又中

佢都唔係好串姐

嚇撚死人

比人串得多佛都有火

根據扣抵原理 會將佢拉返起小小

負評囉

你仲要計埋嗰啲疫情公司印多咗幾多股票
你發現嗰堆嘢仲離譜

好彩上星期ching左Chong
我仲以為麵麵唔理美股tim

全倉SQQQ點計

一路以為講緊台灣堆外資
原來炒曬車
暴巴句有暗湧，然後話大局已定，果然準

佢班新會員係味成日屌鳩佢昆錢

改名啦

閪雷

教主咩事 你都清倉咁大獲

以前唔明點解70200 2.8可以長用
早兩年入左手就明白了

係咪Sqqq call
咁我啲QQQ put一定輸俾你

當淡？

開工用實在係冇得輸
不過近排rf 70-200咁撚細支好想轉會

貧窮限制想像

波巴突然變淡

西蛇大戰面神

或者係都唔奇 點解比咁多月費都跑輸其他人/甚至豬錢

可能要供所以冇得買其他玩具好灰

Panic SH圍爐區

決定離開雷公派

教主個倉夠買全leica啦

加奈美 我好驚

sor

為左炒佢個倉而比月費

唔知今次金熔危機可以叫咩名

鬥唔贏神

雷公粉絲知識高於社會水平

個財經台群魔亂舞

GME之亂

閪公

明明冇咩消息吹到跌硬

同P記合作個啲假 leica m43鏡可以買到一兩支既

睇吓呢年$ony吱唔吱牙膏先
a74 ok既話canon nikon又可以收一收皮
始終$ony咁早起e fe mount
今年好得閒勁推又細又靚既1.4
美聯社都轉會
真係無得輸

西蛇星期五定六好似有上黎

穿咗要去裸跑

有無人recap下點解weekend都panic

我吹下水啫..........maybe

淡倉當負數
負評啦

TSLA 26 股東飯聚集團

#922 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一齊唱亂流下平安 來定一定驚

連郡vix指數創新高

麵神開post

支25mm 1.4其實幾好用既

上黎 個個吹到停qe cash 蒸發晒 無晒購買力咁

星期一美國亡國 有得走好走

#501小西有上黎定軍心

我見西蛇嘅買入價其實都幾低
如果跌破佢嘅買入價我諗應該真係股joy

WHAT IF印度神童又係有TERMINAL

美國滅亡添啦

想學下野 想請問下其實 put tqqq 同 call sqqq 係咪一樣

登登上得場大家都預左啦

____之前入個D賺到笑
呢句野除咗妖股中概
基本上都啱用

冇事嘅

驚西

依家個市同你一樣呀

唔一樣

扯到行一行

1.9萬億 D散戶用哂黎SQQQ/UVXY/PUT NEGATIVE FEEDBACK LOOP

係咪講緊 iv 值嗰類會有唔同 ？

自由高達扯旗

果次一開TSLA put，tsla升到停唔到

9成倉call
又要針啦
黑木清你點呀

係咪新南海危機

VIX to the moon

重返80了

上左9000啦

個市扯到小妹幫你含又點話

Tvix不如重新上市啦

呃撚含？

1.9T 啲大芋可以用黎big short
無人話要long 架

直頭清晰

羅家聰都話春秋二季會有調整
跟著有人講金個旺月係八月到
十一月thanksgiving 放假前可能又旺啲
十二月有Santa rally
根據呢啲「傳統」智慧操作應該都無死錯人

兩黨共識
屌trump派有一排好勁

利申屌登但唔欣賞trump最後既手段

小妹唔含軟鳩

我想落put

珠寶業唔錯

SIG
CTHR
MOV

教主vs 麵神

我g 持教主

放長遠睇就係

少年股神飯罪

唔會再有3月既情況啦

33正
10負

睇黎未跌夠

我地唔會滅教嫁

Ib

做咩無石仔！

石仔呢

9月？

佢話做白事唔出得

嚇到個心都離一離 以為今日

我記得nio post 上到20蚊就食譚仔慶祝
嗰陣真係好有信念 抵佢地賺

幫tsm做忌

召集大軍 討伐tsla呢隻奶共狗！！！！！

924之後

美女大跌 中國大量資金救市

我們在美國的父，願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

9月3果兩星期出左呢篇野

IB 我今個星期開到
真心好用過SoFi 100倍

其實呢個咩group ?

全美股po守緊喪

麵麵group

最勁都係油價
一句 下星期入唔入油股！！！ 三桶油加3175邊隻最正！！！！

支共成最大贏家

星期一納dee 穿到12662既話 我即刻出中環裸跑阿on9

有無人知道sofi拎錢出黎要幾多日

佢媽咪唔比佢遲過8點番屋企

我換港紙 1個工作天
提款 2個工作天

淨係第一眼望住對奶

GOOG轉龍?

如日中天派
weekend祈禱大會
緊急召集

恐慌到開post燈

今個禮拜轉倉算

笑死

完

不過要訂閱數據同佣金

離岸而無得margin

點解無上一兩日 淡到咁

麵神話千升

屌D錢你sofi跳一格都差好遠

Ching好波

咁又係 SoFi用市價都慢到PK 只會買貴賣平
IB平倉快到痴線

無計
FT離岸但margin貴，無citi戶口入錢又煩
IB就完全調轉

滅左啦個派

1/ 目前可能已離短低不遠
2/ 試探性博彈可以，但唔係最好位置，調整今轉注碼
3/ 留意商品類股票

升期一就改撐戀童登了

City好易開

要早睡早起

要搵紅塵巴拎返個check list出嚟

Gay test failed

睇緊依個post

FT個個都係用citi射錢過去

睇嚟ib係最好選擇

睇圖 納dee 掂底啦 仲跌!?
最多 橫盤

神說了一句話

長線有排跌？

全部都iPhone

燈力無邊，負負得正

TA FA 所有派別最大 Variable ?

用得SoFi 都唔使打數據啦

佢話升盡佢

熊市思淫慾

可以用IB射錢
一個月一次

仆街，暴巴睇好

佢會DROP TO ZERO

1/3

我用SoFi係同時睇yahoo同TradingView
IB真係快好多 不過頭兩日好唔慣

第一次見暴絲講到咁直白定軍心

1.5... 勇者

前幾日跌差啲被人chok 走

暴巴係咁post圖你班仆街就係咁追住人問

想買TradingView 每秒數據 定直接買IB好？

應該得我同摸頂係真係清左

FOUR

TradingView我冇俾錢
有啲巴打係用富途睇盤 IB買

星期二跟

我都清曬

出邊大師兄都等緊食
睇路

OPEC Meetings
4 mar 2021

我兩邊都冇 用緊TradingView免費版

睇圖到底, 講緊 納dee...

值 建議睇埋 投資最重要的事

cpe
chk

食咩先

我睇仲有跌 12300 左右
唔知出面個連郡巴打洗唔洗到時裸跑

始終覺得今次correction對spx來講太少
但短期最重要指標都係商品同us10y dxy
如果呢d指標向下/橫盤穩定就可以入

以你理解覺得呢

等待解讀

我都青頭

緊係淡倉啦

想請問下黃金係咪都叫做商品架 ？

右邊係咪真係佢個ppt嚟

定下龍軍軍心

廢老股東大會冇ppt

成日轉錢出一定唔會揀FT
TD就唔知啦

暴巴有無睇netflix新個套武士時代

thxxxx

Illuminati

依家係有事既時代

隻CALF etf都幾多好嘢。。有排睇
small cap cash cow

Never bet against mame mean

yes, online annual shareholder meeting

42:15

買能源industry唔可以過人世
逆new energy trend而行自求多福
記緊準時落船

好友係連燈大船
證明無清錯倉

好搞笑, 白底黑字powerpoint無format無style應該無幾個

有冇 GLD 大船

熊軍俾個我
想知有幾多人真心係熊

原來波巴你又有睇 我今日下午都睇左

好直接

巴格也咩囉

當d人走去賭晒傳統能源到時就相反部署

天意呀

希望戀童登做到野

Im ready 4年後見

今朝睇信好似話下次5月

bubble "uranium" welcome you

FT轉出一次好似要幾十鎂
如果成日會轉出嘅一定係IB
如果好似我咁唔會轉走嘅話我會揀FT

我都有睇佢

開始想懶惰買返啲brk b

不想努力已轉人

所以我冇入核股, 要埋伏都埋伏新能源
跟勢抄人類對核既恐懼太大

等待暴絲發出指令出擊

再懶D ARKK/QQQ+BRK.B

睇個勢暴絲出咗發
做緊伏兵了

想short euro long pounds, 但香港td冇得玩fx

又唔睇淡啦?

No more契媽 only契爺！

沙頭角鹿頸疑正在興建《香港愛國主義教育基地》

要嚟點都會嚟

成日分唔到敵軍係邊個

真心做熊既巴打目前得3個

其實hydrogen energy 如果技術過幾年有突破
只要做到降低成本，真係幾勁
用返地球最易有嘅又多嘅資源

個個都口講係熊

開左FT係咪就要順手開埋citi方便入錢？
假設每月入一次

係真正有錢做到熊嘅得幾個

好景就契媽契爺
衰就臭雞廢老

ft 轉一次收65蚊usd

我們信廢老

我諗呢度識睇既 一隻手數得曬

只有睇日本

btw... 呢個 concept 唔使model 應該都識

印錢 = bump value = nominal value up = 無頂

上網睇哂開心版

人類完全掌握能源個刻就係singularity

Cup講野算中肯基本功好扎實

唔識技術, 只睇政策走向算
呢兩篇都有趣

never bet against 老母麵

... 其它N大經濟體: 歐洲, 日本, 中国?

有料既... 不過唔知命中幾多呢

基本功 好好, concept清 又 識 演繹

有冇人同Charlie munger上咗契

FYI 世界以 (美)金本位

正皮

dollar averaging to eliminate factors of market cycle and timing

佢個網仲係用緊199x年啱啱出果時嘅version

佢唔會time the market 都係講跌到邊個位就會入貨
大部分指標(除左老母面) 都係話下星期先彈一彈先會繼續上 (wall of worry) / 落 (H&S)
我而家都係短線炒上/落 等波幅細d先會開長倉

十幾年前其實已經有國民教育中心 果時讀書都要去

kindle 睇好正
金融書太厚 冇位放

If you have any comments about our WEB page, you can write us at the address shown above. However, due to the limited number of personnel in our corporate office, we are unable to provide a direct response.

點解可以咁好

契爺玩股票果時我地都未投胎 都係信佢好啲

熊皮

三中商呀，吸支那血

十鳩幾年前既國民教育
同宜家兩回事啦

三中商唔就腳

果時都洗到個個都係我係中國人呀hi

大陸有得大量開採的資源 = 爛價

係
入就免費
出就收65usd

熊贏有限
一比人夾上輸無限好難做

宜家分分鐘要望住國旗企3個鐘

日本係完全fail既例子

除非好似打鼓佬咁厚血

所以你係要放埋其他variables入去做testing

寧願減倉

我諗教育營就一定有
隨時大學生會係首批

冷靜下都好
黎緊我strategy 會唔同

一定係 愈細愈好
小學優先

財經台我只信老母麵

而家中小學暑假都有o的要上去黃埔軍校軍訓
有冇洗腦就唔知喇

同意小學，全港小學每年輪住去

睇黎我都要試下咁樣做決定

我個邊4:2
唔明負評我做咩

如日中天派係清倉派嘅對手

老母麵唱好美股

武林風雲再起

太樂觀 我之前都係咁
我見到廢老入手Cvx 之後唔會睇低石油股

有幾多人已預左3月日日食棍

「股神」巴菲特（Warren Buffett）27日在波克夏海瑟威（
Berkshire Hathaway）官網發佈2021年致股東公開信，他在信中告誡所有投資人，永遠不
要做空美國。

《CNBC》報導，巴菲特在公開信中表示：「在其短短232年的歷史中，沒有一個像美國這
樣釋放人類潛力的孵化器，雖然出現過一些重大障礙，但我國經濟的進步仍令人驚嘆，我
們堅定不移的結論是：永遠不要賭美國輸。」

巴菲特在信中分享了一個事實，說明波克夏在美國擁有的資產 （房地產、工廠和設備）
，超越美國其他任何公司，「波克夏對這些國內『固定資產』的折舊成本為1540億美元，
緊隨其後的AT&T擁有的資產、廠房和設備價值為1270億美元」。

巴菲特特別提及波克夏的2家全資美國企業，柏林頓北方聖塔菲鐵路公司 （BNSF Railway
）、波克夏能源公司（BHE），儘管在武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫情期間
需求驟減，但這2家公司去年仍盈利83億美元。

巴菲特相信，BHE將成為未來清潔能源領域的領頭羊，BHE已開始耗資180億美元的計劃，
改造和擴建已過時的電網，現在該電網已向整個美國西部地區輸送電力；另外，巴菲特提
醒投資人，儘管人們較關注美國沿海地區，但美國中部地區確實會出現奇蹟。

沽喇 仲講

4個巴打做熊
4個打全連郡
贏咗可以Gel頭了

德州算唔算中部

巴佬唔代表唔會犯錯 AAL OXY同AMZN仲有IBM
參考就好 我覺得石油未來1 2年通脹經濟復甦係OK
但未來normalized返 唔會係我想長遠投資共患難嘅公司

Human labour

一睇你就知 唔識技術分析喇 納指咁樣叫已見底？邊支燭 指標話俾你知見底？ 咪害人喇

大師兄仲係到???

連群仲係龍軍話事

居然話彭巴唔識技術分析

有冇玩Witcher 3既ching
yennefer定triss

Ching 好搶口

兩個都要

Yen

我不嬲祼泳開 乜柒都唔識

有呢個結局咩

減頁岩氣, 石油用少了都可以大升, OPEC出少D又可以升, 以色列發伊朗又可以升
油價唔係簡單油的Supply and demand決定所有

但頁岩氣減少係biden 下係必然
Biden = 利好石油大亨, 布殊仔
Trump = 利好美國工人, 美國石油戰略地位

我覺得彭巴有道理 但佢風險偏好較好未必人人接受到
我傾向暫時睇定d先 週末我反而覺得訊號好咗

第一次玩溝晒兩個 個結局扯住旗睇

Yen先係本命

書係咁教 我 想像係咁

只睇淡納指

Triss

仲以為身懷六甲第2支燭一定係係曬第1支入面

所以暴絲同廢佬睇xle 同Cvx 係有道理
Long term trend 還Long term trend

咁搶口

自己揀左Triss，yen 太強勢

不過代入故事無咩可能唔揀yen

lone wolf ending

好似買耳機咁,
唔可以講2000蚊內有咩高CP值好野
要講2000蚊內都係垃圾先引到人地推好野比你

三人跳舞咁上下名

2個都無

雖然係最岩設定同性格

個個都話大絕出埋 可以free fall
會唔會最後變利空 尼輪個個都睇大跌

劇透 玩串個party

納指星期5個底仲低過星期4

毒撚唔好害人

其實我想要ciri...........................................

光源氏教主

一律建議貼cert

所以我成日話玩商品股嘅要記得落車/Rebalance

去麵神po睇
硬膠巴
第一個識既財經台巴打

我就睇淡納指 下星期週k出到陽 歡迎任bin

係啦係啦，彭巴梗係唔識分析啦

我睇佢到底姐 都無話佢爆升....

睇錯咪睇錯

錢咪我蝕 又唔入你肉

以為講緊樣子兄

我自己睇到係納指造咗雙頂，穿埋落頸線，再向上test頸線失敗，準備再落去

都係觀望下，睇埋嚟緊一兩日點先再部署

買二驚都未打添

林中夫人都幾好呀好似.....

但citi真係好正

ciri成左年啦

Time will tell
BTW條友好似好幾日都已經係咁

可能我睇錯...

星期一 仆街了

唔見左了

嘩屌 你一定後悔

準備被bin c

4 hours k ?

佢 有雷公教既 2b 到底

我d ta成日燈

講呢啲

教主好好呢type嫁，前教母係姐姐

30分鐘圖真係有意思咩

輸贏都只係要同自己交待
除左有利益

幻想係好事 但保證你後悔過850高追tsla

又學到野s

我寧願要姐姐

我係880高J左幾股

watch comment

而且用月線圖睇嘅話
由十一月開始成交放大，但陽燭反而變短，二月變埋陰燭，可以推斷係買入動力變弱、出貨為多，係見頂跡象

但係呢度啲巴打又話,星期五尾市嗰陣時， 啲goog，amazon畀人不問價沽嘅

睇trend 睇4 小時up

轉勢睇就 睇日k

睇熊睇 週K

我唔識架 不過 我咁睇

對自己個倉負責
其他人噏乜柒都理撚得佢

哇屌

睇大市連4小時圖都未必準

做咩係咁share 想歸返龍軍?

都唔會夠你j林中夫人後悔

我見雷公教過想睇反彈就叫我地睇30分鐘圖所以班門弄斧下睇黎我錯了

must watch

AAPL滅世巨棍 大戶連貨都唔要

林中夫人喎 姐姐比較好

買一送二

佢唔係話唔好睇日內嘅K線咩
不過我覺得2-4個鐘都可以接受 30分鐘好似太短

J都縮唔切wo

當年玩都以為好正 我後悔左

講咁多有乜用,聽日開市咪知結果

TA = ARK (集體信念)
多人睇個樣野, 力量大D
seems 1, 15, 60, 240 mins 比較多人用?
30 好似好少

30分鐘玩day trade準啲

我記得佢有次直播有講過，但唔記得係邊集，佢仲拎左幅圖解釋過

退休喇 Dllm

林中夫人把聲好溫柔

唔好要軍隊囉 痴撚線

真身都幾thick

有解放軍咪夠

市內既話睇30分應該都可以, 睇埋夜期走勢就應該唔多太準

船長中伏

我都亂埋

我睇年K SH

Milf

呢句真, 又唔係逼佢買
大家share睇法唔駛咁搶口嘅

ps: 我未有好firm嘅睇法, 可能nq會妹1 2 日等埋ES先, 見ES跌到意由未盡咁款, 到時再算

鳩痕又想入金．．．
個個月入一半糧入去
唔經唔覺入左半副身家入去

蒙頭入閘

真
又強勢又熟女

不是多人睇個樣嘢力量大d
而是從圖表睇到price action同d人的諗法

呢到好重口

成隻game中住伏黎玩
林中夫人又中
三人共舞又中

屎忽gut gut

佢地三個都已經自己蒙左頭先

唔明你講緊咩

wt am i doing here

一黎就4p
驚傑佬頂唔住

仆街睇錯圖添，我唔想聽日要裸跑阿

教主果然係人中之龍

Ass cute

開頭諗住拎閒錢玩
點知越拎越多錢玩

佢蒙佢既事 你唔蒙點入

Yen係老婆 triss係當叫雞

咁你call lor 屌你老母

智慧

好惡

今鋪玩完

日日大大力插落去

你地個rain 結左婚生左仔喇
可以收皮未

痴線 我睇淡喎。你信老母麵 咪叫你沽喇 屌

所以我睇到底 橫盤 / 小彈

連仔都生埋

小西老婆